英國long d手已分

我提出 今次唔可以再後悔 唔可以無啦啦掛住人過多排又msg佢話掛住佢 又拖拖拉拉

Pick up返哂好多朋友 聖誕節決定左去美國 盡量令自己唔寂莫

覺得放下心頭大石 同時又覺得好對唔住佢
感情真係好奇妙 好多野解釋唔到

一齊咗幾耐 好似見到自己咁

4個月 long d左2個月

巴定絲 共勉之

絲

我知我捱過呢段日子就得咖喇

你未玩夠淡左提出分手仲話自己叫捱既話，咁個女仔叫乜？

我知